悲壯527！360港人被圍捕，警察多區撒網，手足歸隊捨命戰，只為世界看見香港； 國安法下無自治，美國幾近取消香港自貿區；

#港版國安法 #香港無自治 #孟晚舟

💔悲壯527！360港人被圍捕，警察多區撒網，手足歸隊捨命戰，只為世界看見香港；
國安法下無自治，美國幾近取消香港自貿區；
社媒言論審查，川普警告關閉；
孟晚舟翻船；李文亮曾遭酷刑 |
新聞拍案驚奇 大宇
2020-05-28

新聞拍案驚奇 大宇
472K subscribers

💎527包圍立法會行動遇挫 四大原因 0:31
💎527也算暢快！水革命手足歸隊 轉戰多區 1:57
💎旺角大批中學生被捕 警察街上狂追女學生 4:06
💎527警察多輪圍捕 超360人被抓 5:18
💎抗爭代價越來越大 港人：讓國際看見 6:36
💎蓬佩奧：香港無自治 美國本週宣對港重大決定 8:27
💎黃之鋒：美國考慮三程度制裁 包括官員個人 10:27
💎美參議員看透中共：死了還要看是否裝死 11:23
💎台灣將人道救援香港 樹仁大學要港府看民意 12:59
💎中共官員放話：強推國安法 對別國反對做好準備 13:46
💎中共作為的邏輯基礎 川普揭社會主義本質 14:16
💎總統推文被推特插標！川普炮擊左派社媒 15:18
💎加拿大判孟晚舟雙重犯罪 引渡美國幾率增 16:23
💎牡丹江用鐵柵欄封民樓 李文亮獄中受過酷刑 18:12
💎習近平再加軍費 籲軍隊做好「戰鬥準備」19:39
💎應對中共武力威脅 台灣24小時警戒 20:11

-
⭕️加入會員：
⭕️年費會員：
⭕️捐款支持：
-
訂閱每日視頻 + 按小鈴鐺🔔：
-

爆料訊息： xwpajq@gmail.com
會員與捐款訊息： dayutime99@gmail.com
爆料中，請盡量多提供一些說明文字，便於工作人員查看。我們每天都收到大量的各類郵件，容易濾過，或者沒有採用您的資料，還請大家不要介意。
再次提醒一下，大家給我們發信，請不要發網上重複的消息，請發您自己掌握的有關實情，而且儘量寫好事件發生的時間地點，最好再附上幾句簡介，讓我們知道發生了什麼。只有一張照片，或者是視頻，我們沒辦法確認，不好報導。請您一定保證自身安全的前提下，再發送有關信息，安全第一！

-
臉書：
推特：
追蹤部落格：

更多視頻：
新聞拍案驚奇 武漢肺炎 👉

大宇推薦！新聞拍案驚奇 精彩視頻 👉

-
Credits:
shutterstock Images:
Music: ,
Stock Video:

==================================

兩個女生 - 陳惜姿